[#Mon#Monitor] 電腦螢幕集中討論#43

不想自行做功課, 只求快想省時間,
對研究螢幕一點興趣都沒有的求推薦文,
個人看到一律會跳過

總之, 推薦文的話, 就請期待其他網友幫忙吧

除非有看到做功課做很多的香港網友, 問出有水準的問題
個人也許還會回答, 但應該只會是極少數.
偶而才來看看, 基本上也不用期待

香港的螢幕規格表暫時還有在幫忙更新,

但現在也該是時候出現下一個,
像多鮫魚巴打一樣的香港人物了吧..

星河電腦螢幕資訊分享站

多多查看網站學習做功課, 親自思考自己要買什麼樣的產品.

其中幾個表格就算香港地區也應有相當的參考度

香港版144HZ/21:9/2K/4K螢幕規格表連結

香港地區販賣的螢幕產品規格表, 有對應的價錢方便比價

2019同步總評表

無限預算推薦表

低價高CP推薦表

多鮫魚電腦螢幕知識分享站

這個則是多鮫魚巴打(1~10帖作者)整理出來的網頁
有推薦清單跟一些知識部分, 也具有參考性.

香港螢幕報價表

為了讓更多港友知道最新價格與價錢透明化, 多鮫魚巴打建議有查到價錢報價的, 寫到共用表格上, 讓港友都能進行更詳細的價錢比較
(據說Price hk價錢更新過慢)

Best 144hz-240hz Monitors (NCX's Ranking)

英文不錯也可以去看看NCX之前的144Hz排行帖內容
另外推薦港友多多參考

"香港格價網" Price HK的價錢還有店家資訊

想買哪一款螢幕不知道哪裡有在賣, 有沒有現貨,
可以查看這個網站, 然後打電話聯絡店家進行詢問.

基本注意事項
1. IPS/VA/TN差距為何很重要, 請自行爬文研究.
2. 4K遊戲, 顯示卡2080或以上才有資格跑, 顯示卡差只能降解析度跑
3. 看影片, 沒有50%時間以上都玩競技型(FPS/賽車)遊戲, TN直接淘汰, 選VA or IPS
4. PS4/PS4 Pro/Switch不支援2k輸出, 只支援FHD, 顯示到2k螢幕會需放大較模糊些, 優先選擇FHD產品
5. 4K + TN螢幕, 全部都是垃圾, 不需考慮.
6. TN + 60hz產品,不具參考價值.
7. HDR10=格式，HDR400-1400=認證。目前主流HDR資源都係HDR10格式 市面上HDR MON HDR10性能有高有低 所以VESA 搞左個displayHDR認證
分為HDR400/500/600/1000/1400 另外仲有UHD premium認證 大概等同HDR1000 冇任何認證會只標支援HDR10

呢個唔係？

睇咗好多27吋,2k, 144hz mon 預3-4k$Budget到
見到成年前有隻
MAG272QR有假10bit+HDR+165hz+95%DCI-P3 亮度300 都係2999$

但爬爬下又見到黎緊有隻
ASUS XG27WQ (8bit no frc+HDR+165hz+92% DCI-P3 亮度450)

想問下邊隻會好啲 fake10bit vs 8bit, 450vs300亮度

點解香港啲ASUS嘢貴台灣咁多

係dell 官網訂左 s3220dgf around $3300hkd
有無巴打知呢隻伏唔伏 見佢2k 165hz va panel
不過response time 得4ms

想問埋benq ex2780q 主要睇netflix同打機(mhw/lol/dark souls/gta之類)

34UC89G 同 34GL750
係主要新同舊嘅分別？
我見spec差唔多

我唔見有

3000 內 2k 144hz ips 有咩好介紹?

小弟有一個問題
因為見到呢度巴打們咁多個post都係追求144hz 2k, 好似比較 少人問4k mon

係因為大家都想攞嚟打機？

4k 好多講緊u2720q

最近買咗隻ew3270u
但係display card用緊970 出唔到10bit color depth
要咩級數先可以出到？

想問下, 話TN mon係高response time, 高hz
但係而家都見到有IPS mon 做到高hz 高response time
其實係咪可以唔駛再買TN mon喇?

yes

打lol用ips，va反應慢啲

頂級tn都係會快d

GTX1650

我已經留意咗呢隻mon好耐
都喺度問過
不過間房仲未裝修好（自己搞，係慢好多）
未有諗到地方放置， 所以遲遲都未買

最平應該係vg27aq $3900

sor 原來ps唔支援2k
咁改目標去4k 60 hz
最好新mon

所以我擺買ASUS行貨
Amazon 都差不多平一半

*罷買

Acer都有

請問 Dell P4317q, LG 43un700-b, Philips 436m6vbpab 各位會點排？ 還有冇其他選擇？

美Amazon？我見xg279q連運要6400
香港6000
台灣4300

樓主，我跟你建議買咗 LG 34gl750, 我想問呢 mon 係咪要入電腦 set 野 唔知做咩部電腦好 lag 咁

裝咗mon driver未

高階款先係
PG27UQ 香港29999>19000HKD，AMAZON 1999>1299USD
PA32UC 當時香港21999，AMAZON 1299USD

XG279Q 香港8999HKD , Amazon 好似係799USD

U2720Q個3.5mm line-out
sup唔support HDMI輸入？
想經個sound bar駁PS4 Slim

睇咗應該唔洗裝 driver 1050ti 唔夠推？

唉，難道要放棄ASUS，想買2k144，又冇budget，又唔見2手，定買s2417DG Tn好呢

平既2k 144咪VG272UP/XV272UP/EX2780Q

玩ps5 用咩mon好

XG279Q香港唔係6000咋咩

打錯 係XG27UQ

4K Hdr 非TN
差唔多咁上下
Or直接電視

我知啊，但個vg價好似話升翻又冇貨定點，所以想買2手，但又冇乜人放2手
搵日落去睇下價好過，price啲價應該唔update

而家d 4k mon冇HDMI 2.1會蝕底少少
BUDGET 充足可考慮HDMI 2.1 OLED TV

想請教下
VP249H
VA24EHE
兩個都係ips 24吋mon
唔知有咩分別
揀邊個好？

Alienware AW2720HF 1080Ti 開 GSync 經常黑螢幕幾秒
玩Fortnite, Apex, GTAV, ARK 連 The Sims 都有問題
重裝 Driver, DDU 都用過
CPU底板都換過
DisplayPort 線由1.2轉1.4都試過 (隻芒1.2)

去買線個陣, 有間舖頭話 我地唔賣啲咁舊既野架喇 (DisplayPort 1.4), 呢家都用哂 Hdmi (拎條1.2出黎)

垃圾眼睇唔掂144hz
放27gl850有無人收

想買 Eizo EV2785
佢何內置喇叭好唔好聲 ?
如不理想 有冇 soundbar 推薦 ? (越少線越好, e.g. type c 頭供電, Bluetooth connection)
有冇黃店推介 ?
唔該

Wisteriear

Chimolog

這裡有兩個不錯的日本評測網站, 也可以參考看看.

前面那個網站評測XL2746S, 居然說XL2746S開啟MBR之下還可以達到500nits等級的亮度?? 哇.. 這有點恐怖耶.. 怎辦到的

好像說新的兩台新的DyAc+技術有不小的差距
話說台灣這兩天開賣XL2546S了, 韓國好像下禮拜一開賣,
應該會是最頂尖的TN款了, 香港應該會賣?

有人放27gl850

$？

lg quality同Acer,ASUS,BenQ比邊個好

4k mon 好似唔識跌值咁

dell mon u2715h 有直線 如果要整會唔會好貴?

有冇人試過淘寶買Asus mon?
我見平唔少，大約8折左右，你地有冇試過？？？

淘寶
B&H

想買個34" 21:9
主要睇戲多,其次打機
暫時睇中C34F791,仲有冇其他好選擇?

香港應該會賣吧
不過不知道何時

有冇巴打知 LG mon 唔平行點搞 部機側咗去左邊，矮成1cm

set返hz

點樣睇唔掂？雖然我都睇唔到60同144有明顯分別

Xv272up vs vg272up 身個比較好？
本來想買vg但見佢lg nano ips 驚同27lg850一樣歷史級低對比度

睇完頭post獲益良多

爬完文知道2k mon 打ps4 1080p會矇，愚昧一問2k mon有冇得縮細set做1080p ？(即係四邊都黑框)

想買部俾屋企人，24吋可以睇電視同埋電腦mon
請問各位巴打有冇咩推介

當我冇問過。自膠

有冇咩mon 2000內 27吋-32吋 係抵玩
其實我都無咩追求 條邊框細就得純粹唔想俾腦場呃我買5.6年產物

諗住砌部1660Super打機
而家係咪主流都係1080p resolution?
VG279Q 之外有冇其他選擇?

34uc 好似係舊版，我用緊34gl750b， 打機睇戲一流 新版本好似a卡同n卡都用到

Sor原來VG279Q係Freesync, 請問G Sync揀邊個好?

最近買咗部三叔144hz玩 插dp落970度 間唔中打打吓機就閃一閃mon條dp線係黃金買$70 有冇巴打知唔知咩問題

你個970 DP窿有無一直用開 或者 塞住
我個1060 先用Hdmi後換DP
個Hdmi窿一直由佢暴露係空氣中
後尾放左俾Fd 佢話佢一插個Hdmi就漏電開唔到機

我原本係插hdmi 係因為個mon依家要dp先出到144hz先轉 但係會影響佢閃屏問題？

27gl850 vs VG27AQ
打機乜都玩下, 但唔會玩FPS

兩者邊個好

輕輕一推

Gsync 有n記chips 唔會平

想問下係B&H或者美森買X27或者其他MON既巴打
你地去邊度買返條3腳插既線定係用轉插算？
我唔係好想用轉插因為次次用轉插都總會有D奇怪野
隻星期四到所以想呢幾日去買條3腳插既線

買條飯煲線

咁粒FUSE使唔使要揀幾多A架？

你望下本身果條幾多A

美式兩腳都有寫？
因為我部laptop都係美森買
岩岩睇過個兩腳插好似冇寫

冇寫咪飯煲線
只係你部機入面有野壞
short circuit 上到幾多先爆炸姐
反正你水機壞左都冇保

okok
部野都唔平
想穩陣d啫

vg會低對比度 但nano ips快過一般ips

有D 2k mon可以食4k訊號縮落2k顯示 會好少少

27gl850 色水同反應好D 但對比度低

換左新電腦 用緊2080s
想買普通4k 唔洗144hz既ips 打下機
筆直8000至10000到
係咪u2720q最抵

1萬買到PA32UC

邊度買

centralfield

有冇人用緊43吋monitor?

436m6vbpab>43un700-b>P4317q
其他PG43UQ

冇BUDGET就PG35VQ

如果有BUDGET就係C34F791?
用970顯示卡 RUN到嗎?
唔該晒

謝謝。PG43UQ 價錢超過budget
其實也有考慮 Acer CG437K，不過少玩game用不到144hz。
考慮主要係顏色同埋view angle，所以在MVA同IPS 兩個panel中有少少選擇困難。

43吋4K好似冇靚野
一係有廣色域但VA 可視角低
一係IPS可視角高 但冇廣色域

C34F791可能係三星6子像素 睇字唔清
970打機既話好吃力

其實主要都係用黎睇戲+駁mac做下野,打機都好少玩d好高畫面要求既game
c34f791係咪無想像中咁好?
如果budget都係9千左右仲有咩34"好用?

想問吓有冇同benq Pd2700u 咁嘅價位4k 色準嘅mon推介？

真係魚與熊掌。43” 左右兩側需要可視角高，中間就最好顏色好
即係如果需要顏色我就揀MVA，可視角高就揀IPS。

依家用緊兩隻dell U2414H，一橫一直，顏色尚算ok。諗住用一隻43”換晒兩隻24”。

請問ew2780 同 29wl500 巴打會點選擇
平時主要駁mbp剪片同駁ps4打機

c34f791話有125%sRGB 建議落場腦望下順唔順眼(有實機的話)

mpg341cqr就新款d 有144hz同HDR但得105%sRGB

技嘉G32QC點睇 香港有冇貨？
有冇32吋1500R堆介

啱啱問咗 Dell Sales

U2720Q 3年保/ 5年保 4500/ 4800
U3219Q 7000/ 7300

心大心細

32吋4k好爽
但U3219Q有冇紅角問題? search唔到

請問下portable 240hz monitor 暫時得asus出左一款?
asus ROG Strix XG17AHPE

靚d既dp1.4有咩推介

U2720Q呢個價位好吸引喎

巴打邊到買U2720Q有呢個價錢,幾抵玩喎

U27 太新 U32 太少眾。兩者都未知有冇紅角問題。
U2720Q 同 U2718Q 應該係用唔同 Panel 嘅？

U2718Q同U2720Q 色域差咁遠 冇可能一樣panal

巴打邊道買咩價位入手？
我爬咗文都想買呢部
唔知同類型仲有咩機選擇

新手留名
想問吓啱啱收到u2720q用緊usb c去駁MacBook pro但發覺我將audio output轉做moon個喇叭就乜聲都無係咪佢本身就無喇叭定我做漏一啲setting

幾錢入手???

個moon應該無內置喇叭喎
我都要駁soundbar出聲

u2720q係無喇叭喎

咁唔怪得啦唔該哂巴打

唔該哂巴打

望返上個post 咪知

Mac 個 system preference > sound > output 應該有得揀。

睇落似跳咗去佢個 3.5mm 度？

上面有巴打話佢係無喇叭係我柒咗

唔差

用緊436m6vbpab
整體都ok但佢個local dimming真係唔係好得
睇戲嗰陣你會見佢dim係會delay
黑畫面個字幕走嗰陣D燈係熄得好慢
同埋dimming zone唔夠 所以個光嘅範圍都幾大
HDR1000嗰陣會嚴重D
但呢個價位算係咁

所以話VESA display HDR參考價值不大
咁差既local dimming 都拎到HDR1000
就好的Outstanding local-dimming呢

*說

TFTcentral 的 C27RG50 評測開放了, 可以看下

C27RG50 ( 240Hz VA )

VG279QM ( 240Hz IPS )

個local dimming 可唔可以disable

係 唔得嘅

好像是完全一樣 圖片應該放錯了

C27RG50 ( 240Hz VA )

VG279QM ( 240Hz IPS )

嗯 沒注意到 就方便比較下

買貴左

睇完都未揀到, 好似27GL850又色靚D
但平均分又VG27AQ好D

VG279QM很不錯
C27RG50很一般
IPS還是比較好

27GL850色靚D冇錯但衰對比度
對比度低=漏光明顯 黑色發灰 冇乜層次感
似乎IPS GLOW都明顯d 令到Black Uniformity差

我第一次問嗰陣個sales叫我填表 連CVC都要埋
搵第二個就咁叫我用返dell買佢幫我改返單價就得

咁上下價錢, 仲有冇其他選擇

就咁 price hk 㨂最近果間 $4700 ， 但感覺個 curve 少到冇咁

咁都得。看了YouTube video

聽完你咁講，決定落多次黃金感受一下先

加多少少買隻有FALD

想搵一個細mon做副mon打直用 主要用嚟打下code，睇片

大家覺得dell 新出個個P2421D點 ？

PA27AC大家點睇
同U2520D比如何

我都知本多終勝，但係我本不夠

Acer有冇好平既4k？
想搵平既27吋4K

#1

PA32UC 更新firmware， local dimming 開fast 係超快的

睇黎睇左都唔知發生咩事
有冇link?

就咁睇呢個video，PA32UC-K個local嘅定義已經細好多。Philips嘅”local”差唔多有半個螢幕。

PA32UC 係直下式384個local dimming zones
Philips好似係側光式16個local dimming zones
每個zone一著佔好大空間 做唔到準確調光
差好遠

更正 Philips係側光式32 zones

VA可視角度算差

所以就個價錢嚟講叫對得起有餘

依隻MON連原生8bit都做唔到

dell p u 24吋好似隻隻都無8bit

呢啲大公司唔會走你數。但係搞好耐...

我都啱啱落咗 order 買 U3219Q。跟 sales 講正價落單再 email details 俾佢... 淆底...

話時話 點喺 app 用隱藏回...

aw2720hf gsync 有無人 fix 到

想知有無鑽牆款機械臂mon 架推薦 (銀色）
34吋用

ergotron

我都見到 邊到有得買先問題係

我google search第一個result買

FI27Q/EX2780Q

睇中左個benq mon用黎打機，用緊rtx2070
但係冇G-sync ，得FreeSync 2。
咁樣其實怕唔怕有畫面撕裂問題？

n卡理論上食到freesync/adaptive sync

但E兩隻無G-sync
所以仲爭扎緊VG27AQ好唔好

色水肉眼睇, 應該差唔遠呱.....

FI27Q有g-sync compatible
EX2780Q 有巴打試過用g-sync compatible 效果OK
但FI27Q都幾貴下 差少少買到FI27Q-P

如果你中意鮮色 會有明顯差距

新人留名

有vesa certified 個d
但香港唔覺有

新人留名學野

用緊dell u3419，呢到好似好少人用呢個model？

我覺得d port 夠多幾正

香港街賣果d話可以行到8k
係咪果d都得？

8k 60hz?

無講係咪60

老撚都買fi27q-p

大家買Mon係咪都係去黃金？

我係Amazon 買
我個款行貨咁貴不了

冇人想理你就知咩事喇
上兩個post 講左不下10次
咁你都睇唔到就抵喇

MAG251RX 港行4150係乜事

off topic問一下 有冇keyboard架介紹
見ergotron冇mouse位 同埋我張枱底有條橫擔頂住

pa32uc行貨都貴?

半年前仲係21999

就嚟變日經架啦

B&H換了隻x27p返來，終於無哂光暗點

靜靜哋贏

慘,5個月前已經跌價

睇中左兩個型號
Benq ex3203r ，
ASUS VG32VQ
各位大哥幫下眼

Benq好處 有得自動感應 調節光暗（好似手機咁）
兩者都好似係free sync

如果你哋會點簡？

如果PG35VQ係呢隻座就好
ROG個座真係好柒

我主要用黎打機 大作

唔知點解突然跌價
明明個價好硬
應該真係冇人買
而家個價仲平過低一階既PA329C

我嗰陣係過數去dell hk嘅戶口

我個隻聽日到
好緊張

應該真係
X版慘到要搵linus硬sell

Tuf座實在好多
Rog座香港土地問題真係得阻訂兩個字

1152 zones mini led賣3999USD真係過份左少少
但台灣個價反而合理 連X-rite i1 Display Pro先89900台幣

再問一次換左新電腦 用緊2080s
想買普通4k 唔洗144hz既ips 27吋打機多
平時都係打下overwatch 同 ff14
筆直最高8000到
係咪u2720q最抵玩

冇講8k 60hz伏味濃

打機多就唔係應該買u2720q
呢個咩sync都冇

新手唔識野
有冇其他推介
我基本要求4k 60hz就夠
對眼唔識分60同144

vg289q

冇可能分唔到60同144
最多係一時三刻分唔到
但用返幾日144再用返60 就會覺得60 LAG

但係我又唔係打得好pro
純粹普通打下機既手殘仔 fps都好少玩(除左ow)
有冇必要上144ghz
如果上係咪貴好多 筆直預8000到

4K 144 最平8999
手鬆可以考慮
要60hz就VG289Q 有adaptive sync

如果強行將筆直上到9-10k
係咪可以又4k又144ghz

可以
8999HKD買到XG27UQ
想HDR好d可以考慮 PG27UQ B&H 1299美金
X27P唔知點解上返1799USD

不過2080S推OW 4K 144要降畫質

點解? 唔夠力推

4k ultra setting
2080ti先過100fps

咁我買vg289q
唔該哂巴打們

啱啱先收到第二封email
order send to warehouse

諗住買個1080p 144hz mon打機用
想問下Vg252qp 定vg259q 定其他好
同埋如果2k mon駁ps4係咪會好矇

如果又要玩fps又要執圖 揀VA定IPS好

IPS

老老豆豆 本身睇中VG27AQ
值唔值比多1K上FI27Q-P?
佢個60HZ問題係咪淨係PS4先有事?
同埋FI27Q-P 對比色水邊隻好D?
thanks

Thank you

我都研究緊

唔知F127Q個對比度會唔會好D?

同埋想知多個P同小個P有咩分別

睇完 F127QP 真係好似對比度好D...
分分鐘色水黎講 27GL850仲好

色色分別不大

*色水

見技姦新出隻G27FC同G27QC好平
想問抵唔抵玩？

想問下各位, 有冇薄嘅VESA 27"直立架推薦?
發覺個直立架好鬼粗, 食咗張枱一忽位, 想將隻mon推後啲

有冇人用緊fi27qp , 插mic 冇反應

你會唔會貼多1千買F127QP算?
未買過gigabyte d moon唔知點好..

唔係wo 個black uniformity 差asus好多wo
所有分數都差唔多係asus高d
好煩惱啊

34GL750色水如何?

請問pa32uc同pa32uck有咩分别

K版有跟X-rite i1 Display Pro Calibrator

唔該絲打

我都唔再諗 等好天D出去買 有買貴無買錯呱
諗住買F127qp 聽師兄講 d色同lg果款差唔多
但又對比度高d咁囉

唔該晒 等巴打收到個mon 再睇下係唔係官網訂先 好擔心上網買無得check會有好多問題

如果唔係做印刷/執相繪圖，廣色域係咪冇乜用？

就咁打機睇片/電影係咪sRGB100就夠做？

唔知關唔關事
砌咗新機但冇換MON
個陳年MON仲係用緊DVI頭 但新機得DISPLAY PORT/HDMI頭
呢啲情況買轉接頭WORK唔WORK? 我上網見有啲人話就咁轉係唔得
定係一定要換MON

有用
HDR用到DCI-P3/BT.2020廣色域
或者中意鮮色可以用廣色域加深色水

XG279Q
反應比得上27GL850
對比度又正常

一般

用緊、無事，係咪windows未轉輸出裝置做個mon?

輸入*

姐係我用喇叭出聲， 但我想用佢mic 功能，我都要咁較？

緊係要啦

我意思唔係我window mic 輸出冇轉
而係佢直頭冇顯示
得mon 既設定舊野有得比我揀耳機/ 座台mic / 近mon mic
但我點轉都好
windows 都冇顯示返我睇有得揀mic 輸出

依家情況係咁， 唔知做乜鬼
播放有， 但mic 冇

fi27qp 官網有冇咩driver software 要裝
記得佢個mon 有降躁咪位

我裝左lu, 搵客服佢答埋d 濕鳩野

我見d 鬼佬都一樣有呢個問題， detect 唔到mic
不過好少人係咁
搞到我想放棄插返底板算

唔好意思 又係我
上面用2080s 主打機 ow 同 ff14個位
上面巴打們推介我買VG289Q 4k 60hz
原來諗住今日去isp買
但係我朋友叫我買2k 144hz 好過
叫我買VG27AQ 話2k穩定 又話好少game支援4k 又話價錢同289q差唔多
搞到我依家1516 唔知買邊個好
求巴打們指點下

啱啱打嚟話 星期一 送。又早咗。希望冇鑊氣

新手一問, 如果想買27-28吋左右4k mon, 打算之後for ps5用, 平時就電腦（1660super)打下機, 咩lol , apex , cod, 為求順暢應該會downscale落1080p ,筆直3-4000, 買27ul500 或者 vg289q 係咪冇乜分別？

睇你做咩多如果為左一個驚格硬要144有啲無謂

睇你要流暢定精緻
我就覺得144hz

除非你覺得你平時打機都好濛

U2720Q用黎玩PS4 pro會唔會有問題??

為左一部未出既機去買一款唔岩自己依加主機規格既設備巴打要諗清楚

萬一出完ps5又有新mon推出黎係針對ps5既呢？

咁我真係唔知要收工返去先幫到巴打睇下

利申返 2k 144 +1

用左好多年macbook ,最近先心思思打算出部6,7000 既windows 打下機, 我見4k 可以睇下4k netflix , 又可以對應ps5先諗住買, 我對畫質唔算高要求. 但係27吋買fhd 又怕見到pixel, 畢直有限唯有27ul500 / vg289q 二揀一

btw, downscale 打機好不智??

無話一定不智既.....但PS5 你一隻game都未有得玩、唔知品質既情況下要downscale去玩依加有既game我覺得係極反智

點解唔等多半年呢

放心
PS5 打4K game 仲係冇60fps

唔會少game支援4k

唉, 同女朋友因為武漢肺炎分隔兩地, 心情唔好先打算砌部windows打下機, 出生係反智國家先被迫有反智行為

新手求推薦 睇過星河電腦個spreadsheet 但本身由於屋企環境所限 需要買可以拆到底座/唔用底座既27吋mon 想問有無邊款

有時用D形號上官網睇都無特別提呢D野

睇嚟大家都係推介2k 144
我依家用緊dell u2417h 都用咗接近五年以上
純粹係換咗新電腦 唔換個勁啲嘅芒好似好浪費
咁如果買2k 144. Vg27aq係咪唔錯

如果對外型無要求既VG27aq係穩陣既選擇

好 唔該哂巴打
順手問埋插HDMI定DP好
買芒有冇包線

DP 有

其實有冇話插邊個好D
以前舊芒插開DP

DP

HDMI要出2K 144要高規格好多、甚至出唔到144

DP人人期望可達到

好 唔該哂巴打

我都有睇E款 但我睇巴哈d台仔
二揀一 xg279q同f127qp
佢地都多數揀f127qp

一來價錢、二來台仔對Asus啲產品成日信唔過咁

佢地有句 華碩品質以卵擊石

但反觀香港技嘉代理.....

利申 買左27FIQP但心系XG279Q

我睇左好多spec同review
Xg279q 你覺得有咩好過27FIQP?令你心系xg279q

同埋香港兩者價錢真係差唔多

F127qp

無....只係我唔知點解用親技嘉野都有問題加上聯強既組合技

Fi我買$51xx XG我諗起碼要$57xx 落樓

3k樓下 4K mon點揀
ASUS VP28UQG
BenQ EL2870U
LG 27UL500-W

你邊到買Fi

LG
Asus 同 Ben q都係TN

旺電三樓 現貨價

F字頭網店標價$50xx 不過我無問過有無

用amd 3400g睇4K 有冇問題？ 唔打機的 冇獨顯

個mon有4K就無問題

平時打開ps4同lol揀邊一隻好

我仲係到爭扎緊Xg定f127

覺得邊隻型買邊隻

完

各位巴打 我想買個4k 60hz 27"mon
要有旋轉升降(打直個mon) 主要睇戲同youtube
budget 3000-4000 請問有無好推介
暫時睇O岩 272P7VPTKEB
但係見好似好少人傾Philips ,係唔係手工差咁D?

中資 不了

Philips aoc lenovo newegg等等嘅支那嘢唔討論

Philips不了
可考慮VG289Q/U2720Q(online sales)

買左fi27qp 但喇叭一定要插MON先有聲, 插返主機後面果個插就無聲
係點解

Window設定左output係個mon

windows setting 問題

5K左右 係咪都係 FI27Q-P

已經揀返左係主機背果個做output 都係唔得

喇叭插MON出聲, 會唔會無咁好力 d音質差D

同埋睇youtube 點解家陣D片較左1080p都起撚曬格

3.5頭插乜都一樣啦

啫係點？同埋youtube啲片不能作準

平時用1080P MON睇係無事既
家陣可能2K既關係 睇1080P片 係起撚曬格

但我用4k mon都唔會起格
2k除唔盡1080p?

2K除唔盡的

2k睇720p咪除得盡 會唔會清D?
不過我覺得唔關事

因為我4k mon睇2k 1440p片都冇問題

其實我都唔覺起格，可能都係睇慣左

portable monitor 有邊隻好推介...

ASUS PA329C 個excel表寫$9999 係香港行貨價? 定amazon價黎??
香港D報價網一皮5到，邊到做到$9999

唔記得改返
之前做特價真係9999行貨價
而家萬5蚊完全搵笨
高一階既PA32UC都趺到落9999

用LG UK650四個邊出哂光頂唔撚順
34吋21:9 一皮野揀邊個好
睇中LG 34GN850-B , AW3420DW

出左張2070s 想搵2k 144hz ips g-sync
見到有隻tuf gaming vg27aq 有齊哂想要既野
仲要4000蚊就有 係咪出得過

定giga fi27q好 好難揀

5月13 號香港傍晚5點，B&H 訂 ViewSonic VP3481
隔左個 weekend
21 號今朝11點半送到門口
touch wood 無咩特別，so far so good

同單仲有啲雜物，16 號朝已經送到

無外型要求咪買VG27aq

睇review依隻d色好似好差 應該加少少上fi27qp

歡迎加入聯強索償者聯盟

呢隻MON玩PS4 pro有冇問題???

有冇人解答到?

追左陣post 我amazon/newegg買算

冇問題

newegg 中資

我唔係急住買Mon用同XG279Q個死人腳架咁大個我都唔會買港行、反正同無保一樣

144 27 ips 邊隻最平

去腦場買mon係咪仲係唔收卡

應該收
但有手續費

要自己抬返屋企又唔可以儲分
仲要保養又廢

巴打提醒返先....Fi27QP個盒有兩節巴士位咁撚長

11kg

買完call車好過啦

好彩個日買完無乜人坐車如果唔係實比人趕走

如果少打FPS game, 主要剪片文書用途，需唔需要144hz 嘅mon?

咁緊係唔需要

想操作順d 可以用144hz

去網店買 送上門

唔鐘意fi29qp隻仲有咩選擇

vg272up
ex2780q

XG279Q

打機多，少Netflix

依隻腳更加唔掂
土地問題

U2790VQ vs 27ul500-w 點睇

掛牆

買個背架 個mon任推好爽

有無介紹

我幾年前係淘寶買左隻叫長臂猿
係夾枱做支撐 依排見到張枱就夾爛 同埋佢氣壓個d野調完好似冇調咁
所以建議買鑽牆款

Benq香港官網已經有ew3280u介紹

AOC不考慮

你個問題係淘寶D 野唔得，你買鑽牆款個油壓未又係淘寶質數

通常4k mon跟果條hdmi係咪已經夠用 使唔使再買靚啲

唔夠
DP先夠

U2720q 建議嗎？

LG係咪就出4k144 ips mon

好似750英磅 有冇講幾時真係出

淘寶D mon平香港咁多 係咪D代理食水深

冇錯
所以我幫襯Amazon

諗緊出BenQ 的2K144Hz的EX2780Q 定 4K60Hz有量子點的EW3280U，
自己大約6成時間上網/Youtube，4成打機
遊戲比較偏向日式RPG/3A,少量槍game

2K144Hz目前硬件較配合,打機爽D,但我少玩槍game,好似用唔著?
直出4K就慳番唔洗之後又升級,畫質又好D,不過就要等老黃下季出新顯卡大家點睇
另ew3280u香港好似未有貨?

我都覺好抵
諗住買G27QC
G27先有1.4dp

運費幾錢？

我個隻32吋mon 重+盒大舊
standard shipping都成千蚊
priority shipping 2千蚊
我當時揀左priority shipping 都平過香港7-8千

但保養嗰啲點搞 係咪等於冇

係
不過短期內可以退貨

G27同G32 Max refresh rate都係165Hz
但係1.2DP已經support到1440p 165Hz
就算用1.4DP係咪應該都冇分別?

香港有得買啦？

2k144 硬件要求仲高過4k60
夠推2k144 應該唔會推唔到4k60

2k推足144要求先係高過4k 60
2k推到100其實已經好順
但4k 推得4x 就好lag

有喇

香港邊度有妓嘉mon擺出黎

想睇下先但成個黃金都無

行轉成個高登黃金旺電都無display、高登黃金直情連賣都無賣

正都有部用左黎display price list

連登仔都係買黎上連登用咋嘛、用途差不多可供參考

如果係打機優先(PC), 又多打FPS game嘅話真係2K 165Hz嘅gigabyte fi27q-p無得輸

本身想買佢上一代
去到舖頭比個老闆導左我買fi27q-p,
用落真係無得輸

真係好撚大舊
個mon比預期重，拆出黎個下扇手跌左個mon 落地下好彩用左兩個月無咩問題出現

早幾年買XB271HU都已經on9過一次

買Fi27QP比完錢佢拎出黎個下我直接原地屌左出黎

我十年無買mon ，見到個下都呆左
之後仲去左食飯，比人歧視

比你坐低都算係咁

我食完飯仲去左聽course ,結果入唔到去放左係門口

人地唔知以為你買左部電視

有無display 擺出黎 行過黃金都無擺出黎

鍾意就買
買完就會鍾意
信自己

因為個死人座望落好大 唔見過唔知放唔放到

好細，唔使驚

電腦出4k hdmi插主機板定插display到

display card

正都咁快有得賣

幾錢

G27q

啱啱玩雙mon,想問下要點整先可以副螢幕撳程式顯示返係副螢幕到

下下係副螢幕撳完要主螢幕拉返過去好煩

未 係見佢用其他款既妓嘉mon黎做價錢牌

全香港最快有應該係悠二 見佢個網已經有同系

30” 21:9 gaming mon
除左msi 呢隻係咪無選擇

同Aoc cq27g2邊隻好啲
打機做野兩用

訂左等收貨

妓嘉代言人

...
我想問螢幕顯示(特別係白色)時候
左下顯示白色係有少少別於其他地方嘅白
係咪所謂嘅「陰陽屏」/螢幕亮度不均?
DELL應該唔包呢d嫁可

佢睇你上一次喺邊度睇

用Win加方向鍵 快速移動

輕微應該唔包

三叔LU28R550QUX
LG 27ul500
點睇

等巴打試用報告

2k左右 27‘ 4k mon 仲有冇其他
Philips 276E8VJSB
lg ul500-w
三叔 LU28R550UQCXXK

冇FALD既IPS漏光邊有唔勁

上星期係 comdex 訂咗隻 ew3270u 話等兩星期
啱啱通知我話大陸廠 delay 到 6 月中
又話全面復工嘅

有冇話幾多死光點可以開另一隻

訂果陣個 sales 話現場未必同到你試光死點
但返到去七日內有光死點可以拎返去換

巴打小心sales 9up，到時唔認數

想問平價ips 4k AOC U2790VQ ok嗎？

aoc不了
三星U28R550/LG 27UL500

AOC有咩問題 啲人好似話LG行貨食水好深

AOC 你睇返前幾頁
LG還好 27ul500 B&H賣緊347USD
行價食水最深應該係ASUS

27ul500 香港賣$2900

但呢款用耐左少少顆墜會有紅光 Samsung u28r550吧拉

計埋運費差不多

ul500冇紅光
當然規格係u28r550好d

u28r550 香港幾錢 唔覺有

Benq el2870u會唔會仲好

唔會
TN嚟

有無人知邊度有得買mini display port 轉display port/hdmi 可以行到4k 60hz, 搵咗好多間都無

X27P到咗啦
但係新嗰個入咗塵

有冇得再退

R 緊
屌on9

我真係好好彩
Amazon 第一部PA32UC 就冇問題

等得嚟EW3280U都出埋

其實上星期去買，已經見到有一間有得訂 ew3280u，但七千幾，真係 out budget
ew3270u 我訂個價係 $3899

個價差咁遠

實貨未有，但睇Spec真係上到嘅就應該上

主要係轉咗用ips
應該冇咩突破?

點解咁講

Apple

on9 apple

做咩0n9

屌
我拍一拍個mon
粒塵就唔知跌左去邊度
屌 唔使return了

恭喜

有冇人玩雙mon係用34吋21：9加27吋16：9？

係amazon 買左隻mon，比dhl hold左係cincinnati成十幾日，幾時先開始送架

35吋21:9 32吋16:9

巴打有冇相睇點擺位?桌面用延伸會唔會太長好難用?

用最舊嗰啲可以出黎做功課既書檯
本身PG35VQ隻腳太閪唔夠位放晒兩個MOON
懶換檯就自己揼舊木鑽落側邊當延伸頂住隻腳架

咩紅光

aoc就因為衰中資？

咁你兩部平排放定係一部要斜斜地，我就係想買多部21：9 ROG做主mon，未諗到27吋放左右定上下，個三腳座真係好煩

一定左右

32吋斜放

應該呢個星期出
我都諗住一出即買

新手想出部2000元樓下的 27 寸full hd mon，主要上網睇youtube，做下文書，打下單機game咁，想護眼少少係咪benq好啲？

睇左benq ew2780 （2019出，ips）和 ew277hdr（2017出，amva） 比較緊，
ew277hdr數據上勁少少但行amva同舊少少，好難決定，請比下意見。

ew277hdr想掛牆
係咪無可能

個mon冇喇叭 買個外置喇叭應該駁mon 定駁電腦？

仲諗住買c24g1

我係ssp 見到acer 有隻mon
1080p 24inch freesync 144hz hdr400
但上網完全揾唔到佢資料
都唔知係咪d tag 比佢地亂貼

ew277hdr
雖然係舊款 但有dci-p3色域新一代標準 va睇片有優勢
ew2780得72% ntsc好普通沒有廣色

駁電腦

有無人玩過bluetooth mon
想知1080p既話順唔順

如果想同ps4共用喇叭呢

【情報】ACER 推出世界首款 IPS QHD 240Hz 電競螢幕 "XV272UX"

有啲mon架係拆左隻腳之後夾實個mon掛牆
但賣相好一般

利伸: 無試過

我有一隻ev2451同一隻x35，原本一開始打算兩隻moon一齊上臂，結果隻臂頂唔順隻x35焗住拆

而家都係一隻上臂一隻斜放，心思思想換枱同臂再上多次

想揾隻27吋 2k 144hz 曲mon 打fps game多，用緊2060
不過見到好多有齊前面啲條件都唔係曲mon

完全無乜概念，呢隻掂唔掂定有其他再好啲

gigabyte有G27QC CV27Q
msi samsung都有類似spec既野

CV27Q, XG27WQ = 樂軒組裝
這兩台有 Freesync 2 & 400亮度 & 1500R曲度
個人比較推薦這兩款.

VG27WQ 是威海大宇
G27QC 是冠捷, 這款亮度太低, 只有250.

唔知點解今日換完新mon之後全螢幕打機會黑畫面幾秒之後正常返，一路keep住咁，打lol要視窗模式先可以，單機game直程玩唔到

我想問吓ASUS個黑平衡做得好唔好? 而家用緊BENQ , 暗位睇得好清楚

有無用家分享吓?

用緊VG259Q，有個mode睇暗位會好清楚

諗住出xg248q. 但出面啲人都係話BENQ個黑平衡最好 . 係勁到本身黑哂都光返. youtube 又搵唔到asus 個 shadow boost demo睇

有隻spyder 5 pro

見哩到無人傾Dell 啲mon嘅?
係咪佢啲mon唔好?

最近都幾多人傾Dell隻U2720Q

終於收咗隻 U3219Q 好大好正，直情覺得少少大得滯。

但漏光比想像中嚴重。而家心大心細好唔好打去要佢換...

同埋乜而家啲薄框咁軟身嘅？輕輕㩒都可以㩒到漏光變色？唔知 U2720Q 係咪都係咁。

想問如果 同樣1080fhd同樣ppi，在24同27寸上，27會唔會有顆粒感？有人用27做文書會模糊或近距會睇到顆粒，24會唔會好d？

駁macbook用 2k 定4k好
rting 話2k好啲 咁就考慮緊 ASUS TUF VG27AQ，但好多其他網就話4k好啲，咁既話就諗住LG 27UD88-W。 如果4k mon scale down 落2k會唔會清過2k mon native
剩係考慮27inch

27吋1080p同24吋1080p
本身就唔同ppi
同一個解像度 尺寸愈細 ppi愈高

相同視距下24吋會清d
但我覺得27同24吋 視距係差不多

Thx,仲1516緊買咩size好，書枱深65可以放到27寸，但未用過咁大怕壓迫感同傷眼，主要用來上網文書，間中睇片打機。

用幾日就唔覺得大
我22>24>27>32咁換
而家32唔覺得大

Dell 144Hz mon得TN當然少人討論
呢度又唔多人要60Hz mon
最多咪討論下4k 60
咁就係樓上講既U2720Q

AW3420DW/AW2720HF/AW2521HF咪ips 120/240hz
AW3420DW前排都好多人講同買

我自己就當開dell同aw兩樣野黎所以先咁講

一樣啦 都係去搵sale屎報價

請問budget 約3K，主玩old school RuneScape, 得閒玩下LOL同valorant，height with stand要唔過450mm有咩選擇？謝謝各巴打

睇緊ASUS VG279Q / Acer KG271UA / Dell S2716DG，有冇建議？謝謝

lg 27gl850點睇 算唔算2k144 ips最抵玩

LG

衰咩 本身想買aorus但怕聯強保養

唔錯
除咗對比度偏低

IPS有漏光唔係正常架咩

其實係咪只要唔係無限：1 對比度都可以視為漏光?

行貨 21:9 點解會咁平？ .？

減完先接近外國原價 皇恩浩蕩
我估只係限量/限時做減價

漏光一定有嘅。所以話俾想像中嚴重咁解。

IPS 漏光唔係講緊全黑畫都見到背光一達達咩？

外國好似試過5千幾.....

果d好似叫ips glow

我就跟呢個嘅定義

IPS Glow 同 Backlight Bleeding 兩種都有嘅

問下有冇得換
始終有抽獎成份

想問下 asus vg279 有無跟 dvi 線的
上網見到話有 返到去唔見有嘅

有冇黃店賣mon？faroll 冇貨搵緊LG27GL850

想問下LG34UC89G 同LG34GN850 差別大唔大？ for 電腦打機睇戲玩PS5 用N卡 10k budget

AOC AGO AG322QCX 31.5" 2K 144Hz FreeSync Curve Gaming Monitor

AOC AGON AG322QC4 31.5" 144hz 2K 4ms FreeSync2 Curved Gaming Monitor

呢兩個有咩分別

想打機簡呢個牌子好無？

AOC中資

4000筆直有咩選擇好？

邊度有得買？

直接收sales嗰個價

係唔係$6999？

有冇電競螢幕背面有孔裝上掛牆背架

加多少少系列
PA32UC $9999
FALD 1000nits 84%BT.2020
Adaptive Sync

你講得啱呀... 呢隻 spec 又好。input 好齊。其實好吸引。不過真係 out budget 同我偏好 Dell

重有我枝電腦臂頂唔到個重量...

但有FALD差好遠
全黑真係全黑 睇唔出漏光

G32QC

唔aoc呢？msi optix好似都ok?

G32QC係GIGABYTE
MSI mag322cqr都OK

兩邊你推薦邊部

我用緊27都開始覺得細

唯有下次啦😂 反正都買咗

訂左u2720q,聽日終於送黎
收貨check貨有咩要留意？？？

巴打諗住去邊到買？
想買277

唔係高登就旺電買啦。依家諗諗27寸的1080會低清，諗緊27寸上1440，原來貴好多，想要護眼 ips 廣色睇片舒服 （算少打機），ex2780q同vg27Aq都成37xx......一係省點錢玩返24寸1080平好多

想問Philips 依兩隻27 廣色好抵，在1800元樓下算數值幾好，有冇伏？未用過Philips mon

22號

Philips中資

check光點死點
底邊QC問題會唔會太嚴重

想要護眼 ips 廣色睇片舒服 same
因為我會駁埋ps4 pro
所以2k 作用不大
4k u2720q又太貴

未來打機一係1080一係就直上4k?

有冇人知27GL850幾時有貨翻

唔追144hz 一定係直上4k 好

睇電視區同電腦mon 區係2個世界🤔🤔🤔

唔要RGB既 同樣34吋 3440x1440 hdr 144Hz 1ms 1500R
京東有philips AOC 送到上樓都係2千幾唔到3千

搬返大陸住都好平

國安法

34GN850 新D色水靚D

Gigabyte G32QC 31.5" VA 2K 165Hz 1ms G-Sync Compatible Curved Gaming Monitor

BenQ EX3203R 31.5" VA 2K 144Hz 4ms FreeSync2 HDR Curved Monitor
多睇片 少打機
係咪兩個差唔多？

隻u2718q壞左冇電到
而家叫佢整係咪會換隻2720q

BenQ 護眼比較好
G32QC 色域廣少少

有冇人試過淘寶或者係其他地方買塊panel 番黎換?
我有部acer 27吋4k mon 自己搬屋唔小心撞爆左
比acer check過整要2000蚊 我上網睇個換panel唔算好難 淘寶大概700蚊到

請問budget ~2000，主要打機，睇片，有無好介紹？
asus vg259q 同vg248qg 同vg248q 邊隻好d？

想買Asus tuf vg27aq
2K 27吋 ips
巴打點睇

而家諗諗下一步到位真係金石良言
洗少好多冤枉錢
奈可唔夠budget

G32QC個色係咪麻麻，會唔會差到接受唔到

U2720Q TFTcentral 評測出來了

pre 和post cal分數竟然差這麼遠...有點想買個較色器玩玩了
遊戲體驗確實不怎好的

想問下X27p嘅fald點知係有冇開？
定冇得自己揀？

benq ex3203r買唔買得過
想要32寸 144hz 2k

喔 講錯了 Rtings評測

嗯 好像普普 顏色不知道為何會這麼不準確
Rtings基準下這的確好像Pre是不及格的呢

佢個picture mode set咗做movie
factory calibrated會唔會係喺其他mode?

"SDR variable backlight" 那個打開就應該有了.

測試有點難 要找一個全黑的圖片全螢幕之後
看鼠標旁邊有沒有一點點白光 有就是有開了

換MON既快D換

I don't think so. 他們應該知道他們在幹嘛
factory calibrated = 用了校色器沒錯

會不會他們特意選擇一個
DELL官方沒有校正的picture mode
以便測試面板原本的質素？
請一次看這網站的評測
多多指教

我以為這只在sdr mode下有用
所以一直沒有開

Vx2719-2k-pro係咪冇香港行貨 望落幾吸引

有無ching用緊fi27q-p ?
佢個新版黑平衡追唔追得上BenQ?

用緊 無乜野 唔差
係漏光囉

PA32UC 邊間有show出嚟

有冇咩超高性價比既4K MON 只FOR 睇youtube同上網介紹下

27"

想買2k mon但係又會玩ps4
有冇人有經驗係咪會矇

movie mode應該是表現最好的pre cal mode了

點漏光法?
仲未決定到買唔買

遲啲係amazon 買moon 係咪要比稅

錯
到時京東買免運費
一國一制

有冇咩brand 嘅機械臂好用

求解答

如果係amazon 買ew3280u好唔好
連埋運費6k幾
香港又未有貨
有都應該要7k幾

啱啱開箱裝好隻mon, 感覺上好似 隻mon下面會比較暗小小， 睇白色野嘅嘢嗰時呢個情況會明顯啲

唔好意思我有啲亂
如果喺冇cal mon嘅儀器情況下
要用盡個mon嘅色域同包準
係唔係應該揀Colour Space > DCI-P3？
但見到有人話開咗會太黃

係咪太新未有

睇相好似唔明顯

唔完全均勻係正常

如果玩雙mon,要買兩隻都係一樣解像度一樣hz數吖

定係兩隻mon 唔同都得

原本用緊pg279q,唔知買隻1080p 144定係買隻xg279q 好

幫推 我都想買

G241

Aoc 24g2都唔錯

果度好難搵

會唔會有 4K 唔曲面 27吋
唔駛行到144Hz 既mon?

最多會打下 PS4 (唔會玩FPS) switch
睇下YouTube Netflix

筆直2k-3k

唔知
要逐個mode用儀器量度過先知
可能係standard mode/movie mode/DCI-P3 mode用得晒色域輸出
揀自己順眼就得
但cal完接近完美

冇可能，2-3k都買唔到靚的2k 27 144hz mon , 4k唔駛諗

aoc中資

睇錯以為你要 144hz ，咁60hz睇你接唔接受到，普通game應該ok

我依排都有睇開27 4k，依三部放上來問下大家意見，價錢差唔多，lgul500好似Ok

你呢個算係咁
我左下全白望落去係明顯偏(肉眼)

27 4k ips
benq 黎緊新個部有冇廣色??

睇落去好正常

XG279Q
FI27Q-P

新仔想問下 而家用緊 24" 1080p 144 想加多個 mon
唔多打機, 27" 2k 144 定 4k 60 好
望慣 144 又返唔到轉頭, 但係 2k ppi 又好似同 1080 唔差太遠

4k 60

揾到兩隻 vg270k u2720q
見 u2720q 呢度多巴打用 想知比 vg270k 係咪只係多咗 HDR 同高低

vg270k冇廣色域

同問唔介意va panel

雙mob唔同hz睇落唔係好傷眼咩

所以先走上嚟問
左邊 144 右邊 60 咁又唔多掂
有錢我都想直上 4k 144

隻CV27F啱啱到咗

會咩
你平時睇片應該都係24/30hz

想問普通睇片又唔使太貴既24" 最正係唔係benq既GW2480

27" 4k 144Hz hdr10
到宜家都淨係得pg27uq?

同埋pg27uq 個hdr係咪真係同電視嗰d同grade?

同緊垃圾dell u2718q

平價有XG27UQ 但HDR差好多
PG27UQ可能見到QLED TV車尾燈

要一開即中 standard
你只能揀一啲會認真 offer hardware calibration 嘅廠、甚至 model，因為做得認真先會 offer 呢啲機能

Asus, BenQ, NEC, Eizo, Viewsonic

但即使係咁其實冇絶對保證，因為你唔知佢用咩 software 做 measurement、點寫入去

calibration 係一大學問

求指教

用途：laptop extend／文書／ netflix／ 之後嘅ps5

spec：4k 60hz都應該夠，27－32''，傾向32因為依家用24ips怕27換咗之後無感，眼距夠放32嘅（最低建議好似係60cm?）

型號：我爬往覺得呢幾款都啱心水 U2720Q VG289Q EW3270U EW3280U

想捱到最少三年（？） 之後可能會砌機玩4k 3A
有其他型號可以提議下 都係呢個價錢範圍咁上下
3280真心喺呢啲入面抵唔抵

唔該晒

要睇你部機SPEC

3700x 1060
display 會換嘅 等 3000 系出就換

會唔會3080 UP先
冇就唔洗諗4K 144

3080 550w 牛推唔起
4k 144 講下啫 之前都係問 2k 144 vs 4k 60 兩款

打咩機多

flight sim, cities skylines 嗰類
少玩 fps, 理論上我自己就覺 4k 好啲 只係另一個 mon 144
同時間望 60 144 驚好大落差

無知一問，DP線係咪出唔到聲音去mon架？？

唔打FPS又唔會好大

你又唔係兩個mon一齊打機
第二個mon都係開住chrome，幾多fps有咩分別

你又啱

3280 中意ips就抵

爬左好多文都唔係好明
TN因為得6bit所以個色會渣好多
如果ips mon同 Tn mon 一樣係100%sRGB
係咪都係ips嘅色會豐富啲？

有冇人訂左Dell u2720q, 你地要幾耐先送到?

tn 唔係追240hz 的話，跟本唔駛唸，可視角度太低
以前用過24寸 tn mon, 坐近少少望兩邊都會唔同色
再大D 既tn mon 真係唔敢唸

其實有冇得跟佢set?

X38好似唔錯

諗緊3個mon 大家點睇
Acer xv280k
Acer vg270k
3叔 u28r550

Thanks 咁我應該唔會諗tn

想問有冇平嘅144hz IPS 21-23" monitor推薦？

budget $1000-1500 有冇可能做到?

睇過manual好似寫明DP/USB-C出到
但HDMI就反而冇寫
你可以睇睇manual confirm

多謝你呀巴打不過唔想太貴
G27QC點睇

你地買mon鏡面定磨砂面

有人買鏡面架咩

Playwares的部分我更新了23款, PD3220U上面都是更新的
嗯.. 看來EW3280U的確非常優秀 素質高吧

HDMI都出到
不過感覺上好似無電腦直插出聲好聽?
定係純粹我錯覺

EW3280U 幾錢到?

香港的狀況我不清楚了 等廿凜網友回答吧

注意看才發現..
EW3280U在Playwares史上大概可以排第五名左右耶
的確真的有高分就是了. BenQ的4K機器整體都表現不錯

這次FHD新的 EW2780 & EW2480 也表現不錯,
在 FHD 對照組也有第2 & 第9的實力.

想問各位巴絲有無試過係Amazon/日本Y拍買mon？Shipping個度保護做得好唔好？如果翻到嚟有壞易唔易換貨？

PA32UC電影鑑賞輸給EW3280U
FALD贏不了類瞳孔技術嗎

Amazon priority shipping
有大箱包住

我都有留意 acer vg270k ,Lg27ul500, philip 278e1a,
Cp值較高的入門4k，睇片時用4K爽一爽, 打機降返去1080 60hz都夠

正喎
如果有壞/多死點係咪原裝退換？
香港行貨貴太多真係買唔落手

係
不過唔知standard shipping 會唔會加大箱
最好開箱拍片

我諗住係amazon uk買，check out寫住AmazonGlobal Priority應該就係了

PA32UC 可能也有不準確的部分吧
這台搞不好是他們第一次碰到的FALD機器?

好像的確比PG27UQ還早呢. 那就可能有失準的成分在了.
喔 另外早期PA32UC的韌體好像也沒很完善就是了
這樣講起來成分還蠻多的就是了.

等日森有貨我都買ew3280u算

好似29900台幣
成7千幾HKD

咁不如畀多少少直接攻頂算喇

xv280k同U28R550差不多 好過VG270K

攻頂邊部

pa32ucx

VA黎講唔錯

呢部台灣好平 89900台幣連 i1 display pro
黎隻PG32UQX仲正

都唔係比多少少

咁要X32好啲

有錢都無得買

有冇大箱應該唔關係未standing shipping 事
佢有個option 係 " to hide it, choose ship in amazon packaging at checkout "
選呢個就應該有大箱
但係我買x27p 就冇呢個option , pg27uq 就有
應該件貨size 太大就冇得加多個大箱

我買個陣唔覺有呢個option

美馬而加唔送hong kong，半個月前買左隻mon, dhl pick up完hold左半個月，琴日終於比人cut 單

香港代理食水好撚深
貴成倍既 LG啲mon
27UL850 650 600 貴成2-3000
痴線

基本上咩牌子都係

pg27uq費成一萬蚊

無光點死點 個紅色唔關事 角度問題

ASUS
PG27UQ
PA32UC
最癲個陣貴10000-15000

我係英國睇到應該仲寄香港

PG27UQ 開售價
外國1999USD
香港29999HKD

如果想買budget 21:9 係咪 LG 34WK650-W

見到好多人都話係最入門既21:9, 諗住用rtx 2060 super

講真 真心離譜京東果個價
同香港個價黎比
簡直係離地
但奈何京東 屌 差成倍
唔想係香港買 明搶錢

去AMAZON/B&H買

問多小小野
LG 27UL600 同650其實係咪無咩分別

650有升降
呢個價買VG289Q好過

你地買DELL mon
有冇揀ProSupport?

有買到

最後買咗3年ProSupport
當係買個安心
不過希望用唔著啦

用緊2k 144
想玩4k 144
Asus xg27uq係咪首選
等出3080一次過換

點睇kg251q d 咁平既240hz

x27p

或者等x32 / pg32uqx

我自己用開DCI-P3 mode 係偏黃
不過我嘅用途係文書同娛樂多 黃黃哋當護眼mode用

用緊acre xb271hu
想轉下信仰
X27p同xg27uq差唔多價
Spec就咁睇個分別
X27 hdr1000 xg27 hdr400

32太大 我左右都有mon
27都係岩岩好

DCI-P3色溫係咪6500K?

一係PG27UQ 有HDR1000 G-sync ultimate 但冇DSC技術
XG27UQ 有DSC技術 可以行4K 144hz HDR RGB 10BIT 但HDR廢

傳3080快2080ti 10%
都係推唔起4k 144
除非玩細食game

唔係 再暖色啲
無校色器 就咁睇係5700K 同 6500K中間

都預左
到時先算
可能換卡唔換mon

EW3280U的IPS GLOW控制似乎比較差

EW3280U IPS GLOW 控制比較差
成7千幾 不如錢買PA32UC $9999(加多少少系列)
有FALD 漏光控制/IPS GLOW/亮度好幾條街

之前不就寫過這篇, IPS Glow還是有點運氣成分吧
之前這個PG279Q就有嚴重的, 有好一點的,

個人認為這絕對不是什麼要去罵面板廠的問題,
這就每家都差不多, 也不會差別到哪裡, 除非買EIZO CG吧

嗯 好像是吧 FALD直下式天生在這部分比較有優勢

感覺要抽自己就慢慢去抽,
不要在那邊哭"友達好爛喔! 抽不到好的"
也不要在那邊哭"誰跟我講這很好的"

這種真的是很無言.. 香港還沒的抽.. 韓國也沒的抽..
多少錢做多少事情... 買螢幕本來就是抽獎... 這都講過了..

還是有白目在那邊怪怪怪.. 能抽還不滿足.. 還要來罵

話說台灣也不是全部都是台灣人就是了
今年的大選顯示大概有4成還是中國人, 不太能期待全都是好人吧

沒錯 要抽獎
香港退貨換貨比較難
還是買FALD機會比較穩一點

想問吓msi 272cqr 嘅評價係點？
啲色靚唔靚？

完咗sems 落黃金行，想諗住靜少少睇下moon 都唔得，心諗我仲熟過你啦

等4080

有冇人比下意見

宜家用緊u2715h, 想買多個32吋同舊mon一齊用 (新mon睇戲ps4都會)
本身想買ew3270u, 唔駛4000
不過未用過va, 唔知色水會唔會差太遠, 驚同宜家個27吋拍埋怪怪地 (定其實差唔多?)
如果IPS U3219q 定 ew3280u 好d, 價錢差唔多, 定ew3270u算

PA32唔夠錢買

x32個價可以另外砌多部 4k 60

謝謝解答，因為屋企地方關係，所以想要有升降嘅mon

明白晒 但係學生哥我都係買3280算 等聽日bh假期完就俾錢

呢個已經係升咗好多系列嚟 褲袋已經要穿窿

依家搵緊desk mount俾佢

諗緊G32QC定EX3203R

我個人偏向鍾意冷色
但係買U2720Q唔開DCI-P3嘅話
咁我又唔使買佢

應該睇彩數

咁快有啦
想買G27QC

冇cal機，出面搵人cal要幾錢

上網見到有得借部野cal
要比按金, 1次1舊水
自己買黎用要我見都要千幾蚊
如果對顏色咁敏感個mon係需要定時定候cal
你諗你

今日買咗個mon，想問吓全黑畫面有一啲光光地既跡，係咪正常

應該係漏光，係咪冇得搞

係

用緊vg259q x2，正

開standard mode應該有包括DCI-P3
廣色域MON多數要特登開sRGB mode先會行返窄色

xf252qx仲正 裝左一駁電 成個感覺好爽！

大家點睇

TN不了

上網睇vg259q d色好似怪怪地？想問下巴打你覺得隻mon色水點樣？

我覺得ok喎，ips用黎執相都ok，色呢家野最好出去睇下實物先決定

唔會,同應該會比你用緊隻u2715h更好
我自已度過ew3270u佢有ARGB 87.3%覆蓋,93% DCI-P3

U3219Q rtings 睇返個panel 會光過ew3270u好多 , 睇HDR內容就唔錯,但色域就好似差過隻ew3270u小小

ew3280u 都有86% argb, 96% DCI-P3,HDR 光度都有470 已經好過上一代va panel 好多,但貴呢

利申: 用緊ew3270u

香港邊度有呢種mount賣？

可能個mon到咗我再搵support confirm下
Rtings話movie mode係
best uncalibrated colour accuracy
但我唔知依個mode係咪DCI-P3

HDR得亮度高都出唔到好效果
IPS黑位差 高亮度下黑位更慘
除非有FALD

好大機會係DCI-P3
DCI-P3係電影業標準
dell可能基於DCI-P3標準再小改變成movie mode
當然要量度過先肯定到

EX3501R 香港有冇地方買 唔想淘寶

DCI-P3 有幾種

所以呢

有FALD個d (eg PA32)真係out budget
如果IPS, U3219q 定 ew3280u 好d

巴打想知道MON主體既長同高係幾多

ew3280u

睇咗勁耐都冇啱心水，其實有冇一個mon係可以齊哂2k 144hz 21:9 ips HDR

34GK950F

係喎

想問下如果買行貨 4000 budget 4K mon
綜合黎講係咪Benq ew3270u 比較好?

如果10k budget到依家應該買PA32UC定EW3280U
本身諗住買PA32UC
但係見前幾頁share個韓仔報告講到2個差唔多分
EW3280U重要高D
平時用黎玩下PS4/netflix/rpg game多
4K 60fps夠用

10k一定PA32UC
有FALD已經唔同層次
韓仔報告係基於PA32UC初期垃圾firmware
新firmware有大幅改善

FALD背光控比較精準 黑色直程可以關閉背光
OFF

ON

巴打們知唔知有冇人list out過賣mon既黃店/腦場既黃店最近需要買mon

34GN850-B會唔會好啲，多咗g sync

會呀
n卡用G-SYNC Compatible有保障過就咁標FREESYNC的MON

砌機POST有

黃金：中央田 CentralField, 正都 Capital, 匯訊 Comdex
旺電：珍寶 Jumbo(慶祝國慶),SE computer
新高登：G2 System
高登：高登熊貓電腦
灣電：未來科技 (雖然係黃 但幾黑)
網店：
法奧 Faroll
香港終端 hkterminal
飛馬 Pegasus

不過印象中CentralField同Comdex冇表明立場 自己研究下

3C 都係黃咁勁 香港人買電腦嘢真係有福了

如果唔介意size
Pa32uc 定 pg27uq 會好啲
拎來睇片上網打下Lol

pg27uq 會好啲
利申 兩部都用過

麻煩甘多位巴打，想問下 27", 4k 60 fps , 文書，ps4 / 5 ， vg289q 同 u2720q 邊個好的？有沒其他類似既選擇？

唔記得講，少打fps， 所以60fps 可以啦

thanks 咁照去PA32UC
我見正都依家做緊$9999行貨有啲心動
平過用AMAZON買又唔洗水貨
但係好似過一兩個星期先番貨

用緊U2720Q嘅巴打
你地點揀Preset Modes / SmartHDR？
諗住趁個mon送到嚟之前睇吓點樣set

搭單想問下廿絲X27p點知道開左fald未？

係咪啲色會好啲?
pg27uq b&h amazon 都無貨
諗緊買唔買pa32uc 算

色水差唔多
pg27uq HDR暗位好d 同埋有高refresh rate
X27都可以 amazon好似有貨
PA32UC睇Netflix HDR比較暗 要去顯示卡控制面板拉返光

會用電腦打機就VG289Q有adaptive sync

SDR variable backlight

即係呢個OPTION OFF左就=FALD ON?

on=FALD ON

THANKS

thanks
咁我可能買x27p

x27同pg27uq一樣係唔同牌子
同埋rog個死人三腳座完全係on9

窮撚千頭想搵隻24寸mon, 純打機用

但係好快

梳唔係幾惑受到

g241

唔係，aoc 中資

vg259q

想要27吋4k，睇片多，要HDCP2.2，邊隻好？

LG 27UL850
Dell U2718Q
Asus VG289Q

u2718q 不如u2720q

好似都唔錯，知唔知邊度買最平？price要5千幾

Dell官網4500

我就係租cal mon嗰個

其實驚唔驚比人食左件野

交收嗰陣有問對方可唔可以錄影
唔得就影張相
so far都無事發生 有一兩次拖多一日先還

有諗過學你咁做 但驚本都回唔到

我本身做影像工作先買
如果想多份被動收入而買有啲不智

研究下先 我都係屎忽痕買黎撚下

最新嗰隻spyder x pro又快又準

會唔會搵到144

1080得
2K唔駛諗

求推薦

144應該要千尾

咁唔洗144，千頭有咩選擇

千頭我覺得落場睇到順眼即可

千六左右有啲144曲面
千頭唔會有144

乜曲面唔係應該貴啲咩 千六有咩揀？

X-rite i1 Display Pro 同佢比部好d?
平平地買部機cal返1年都回曬本

i1

32“左右 要唔要曲mon好呢？睇片多

我覺得16:9曲面冇用

個個想試新野

240hz既24-25”mon有咩好推薦
打fps game
xg258q/ag251fz2 得唔得？

XL2546

去ebay 收隻i1

我自己過隻係ebay 收全新1200 hkd

Calc 晒全屋d device 抵返晒
我連垃圾電視都calc 埋

Dell d mon 點買最平？
打去官方電話講價？

Very clear👌🏻thanks

好似無人講xg27vq or xg32vqr既

G32QC 出了個還行的影片, 對這款有興趣的也可以看看

唔好意思 依家先睇到
淨係個mon 闊710mm 高425mm

有得較高底 上下角度
連底座個mon頂最少離枱460 mm
最多離565mm
其實個mon都唔差 幾好我覺得 除左全黑果陣漏d光
Overall 個畫面都靚既 最好係佢個mon有二個usb位
佢另外有條唔知叫乜線吉落主機 咁mon背果2個usb位就可以連落主機 插keyboard 滑鼠唔洗走番去主機
但開機果下 keyboard 滑鼠就慢2秒先有反應
我覺得抵玩既 但香港唔太覺有 我之前都係淘仔
個mon好似出左幾個月
我用後感非常好

唔緊要 唔該你肯幫手量
問左技嘉台灣同香港都唔答 原本想自己落腦場量 唔該哂

都靚仔架32吋都幾大幾震撼
我買果陣有做功課 見佢係原生1500R
聽講有啤1500R係1800格硬整
果陣買係貪佢1500R同埋有得較高底
個底座好足料 又靚仔
果啲咩165mhz都係浮雲 部機都唔夠推

香港買幾錢？我支那淘2879人仔連順豐運費
2日就到左仲包到鬼咁靚

想問下各位 24吋,1080P,HDR,144HZ 睇戲打機多
有咩選擇 我見好多都係推介27吋MON

VG272UP 我要既都有 可惜太大..

咁鍾意淘死返支那住啦

淘寶就不了 唔想益支那
香港3399好似係
應該都會香港買算 保養都方便

如果有貨就ok我果陣無
支那同藍絲我寧可支那算
慳到啲錢投入黃色經濟圈

法奧飛馬都見到

請問Dell UP2720Q用邊隻panel？
LG?

但好似冇HDR

大陸panda 做的panel好咩？

猜測應該是LG吧

文書機MON
Dell U2518D OR DELL U2515H

好多低階都係大陸panel

g241 都係熊貓 , 一分錢一分貨

加多少少系列，決定買Vg258q

xv253qp?
問下comdex 有冇

acer d gaming mon 好似comdex 先傾到入貨

淘寶都賣晒

支那人躝啦

有無最普通24吋1920*1080 IPS
有升降function既mon推介

奶共攞着數
人民幣真香

u2720q 有無平過官網嘅現貨買？唔想等寄，翻工無人收

變左hkepc

有冇人用lg uk600 4k mon, 有紅角？
我用左1年到，4隻角都有紅光

有
有保換左panel

要成隻mon自己托去？

有維修員上門搞

係人民幣
我加左人民幣.jpg

想問下有幾多年保？

好似3年

Thx....我唔見左單...放棄

XV272UP 早一兩日行黃金見到$3180 未有
2k 144 HDR嚟講係咪呢隻性價比最高？見其他都3.5~4.9k左右

終於收到隻g32qc

諗緊LG 34GN850-B定MSI MPG341CQR好，兩個啲spec差唔遠，但一個va板一個ips板，唔知點揀好

京東呢排特價 有冇咩mon抵屌

京東關你咩事

紅色經濟圈

祝上面啲愛國大陸狗淘一隻死一隻

想問多少少，有冇保養證，定係收據已經得

收據

本身用緊27覺得太大 用過24又覺有啲細 咁係咪可以揀25寸？ 平時玩fifa lol 多 會玩下cs, 筆直2000 有咩選擇？

買27
坐後啲

買32
坐再後啲

起邊度買

newegg

有冇行貨保養嫁？
見到好平、同G27QC個價一樣

4k 60hz Asus Rog pg27aq 點睇 4600左右好似

想買G27QC
飛馬買仲有送貨、信唔信得過

過時 冇HDCP2.2 冇DCI-P3
VG289Q會好d
除非你一定要真G-SYNC

我本身係美國住有保
試左一日 由benq 27" ips 轉去呢個moon so far幾好 冇咩不滿
btw佢有個game assist好狗
ps 如果用monitor arm佢個位唔係隻隻vesa bracket都fit到

Ok 明解 算啦真假g-sync都唔差太遠 唔多打fps

係美國住都支持中資公司

呢兩日咩事
又淘寶又京東又NEWEGG

真心唔知newegg係中資
由high school一路用到宜家

依家知之後唔好買咪得

講真嗰句
如果你見mon有平姐係貨源有平嘢

一定唔會得中資蛋同垃撚圾京東有
用少少時間搵下或者等下一定搵到啲人買既wholesaler做到嗰個價

貪個少少益中資我屌你啦

好

想問睇中左 ALIENWARE 既 AW3420DW 好耐 (之前都有問過)
我想知附近價位仲有咩選擇 可以比較下 (都係一萬蚊左右 34吋)
呢隻MON好似無HDR 差DD咁 不過電腦MON都好似唔係好洗HDR

rog pg349q $9600 120hz不過好似未有貨
lg 新款gn850 $9999 160hz hdr400

請問 Dell u2720q, 打機（strategy,唔打fps), 文書, 執相，剪片用, ok嗎？

之前一直買開手提電腦冇研究太多，今日腦閉塞新買咗個千零嘅AOC 24吋1080p mon，用手提電腦hdmi接佢，然後離mon約 50cm遠睇見好重顆粒感，接受唔到又冇得退貨，點算好...唔通買完一日就要丟咗佢..？

34GN850 Rtings評測出來了.

34GK950F vs 34GN850

買多個27吋2k mon, 24吋1080p做second mon

我冇主機，個檯面就夠位擺手提同多一個mon。
今次係衰在我冇戴眼鏡去睇清楚，以為1080p唔會差得去邊

霧面螢幕真係會變720P，可能平時用開2K手機mon同部surface pro，養壞個眼變厭尖咗。

咁唯有你去二手區開post睇有冇人買

我屋企4k, 返到公司得1080p 咪又係咁用

AOC 24V2Q，又或者我買到個mon真係廢嘢，搞到對呢個牌子有陰影，貪平真係贏粒糖輸間廠當交衝動嘅學費

飛馬幾好，夠快
係法奧訂左隻，3399

我睇左成個月po都落左g32qc
原本想買3203r 不過放唔落
G32QC都係度到盡先放得落

Btw如果有巴打都想買g32qc唔知放唔放得落電腦台可以問我
之前問左台灣giga佢終於覆我 有size圖同具體數值

個位郁唔到想揀細過27嘅 有咩選擇？

想色準 點揀mon 好， 要有咩規格先好揀？

Xf252qc

有錢直接EIZO CG系列

經濟d 呢

做乜又冇 畢直又冇 點幫你

執圖， 27 寸，唔要eizo level 既。 畢直4000樓下。

有冇巴打可以答吓我？

唔cal 色準差
cal完唔錯

我有隻舊spyder，或者上網download icc

俾左錢dell了，見新果隻 benq ew3280u 要6999

唔知點解覺得TV外形好睇過MON，9成有窄邊框同2腳座

牙石MON 唔係MADE IN CHINA 架咩

係Amazon 買左個mon
想問下係咪無問題既就可以拋左個盒

[#Mon#Monitor] 電腦螢幕集中討論#42

#748 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

巴打
我去price度睇見到有人話lgul650 淘平好多
睇完我有少少心郁
但你地有冇試過外國買mon返黎
會唔會碎

試過Amazon US 冇事

保養換左隻2720q 佢d usb係咪一定要用type c 先用到

2718q升上去？恭喜
啲USB咪照平時咁用
係得一個typec頭

執圖， 27 寸，唔要eizo level 既。 畢直4000樓下。 有無咩mon 介紹

u2719d

請問出邊有BenQ EW3280U 賣未?

Benq pd2700u

似乎係LG 紅角面板

想試下21:9
主要係打code同文書
平平地34寸有咩選擇？

4k 27吋 係咪 27ul500 同 vg289q 性價比最高
如果主睇netflix 少打fps game 買邊隻好

五月中係黃金見過有一間鋪寫有得訂

dklm
隻Dell U2417H用用下個mon 突然冇電到，係咪冇得救
仲要真係過左三年多幾個月就壞，保養都冇埋

考古？

想搵隻 4k 144Hz mon

點解兩間網店都賣S2716DG賣到三千咁平
見到二手有人放二千添，係咪有啲平嘅貨源

Tn panel

【情報】BenQ "MOBIUZ" 新系列, 即將推出 EX2710 & EX2510 兩款新螢幕!!

又或者係純綷賣唔曬賤賣

睇緊想買個用黎打下機嘅mon
諗緊買ASUS果隻32" VG32VQ定係AOC 27" 4千零蚊(唔記得型號)
2個都係VA panel, curve, 2560x1440
有冇話邊隻牌子比較好
同埋display card先得GTX970會唔會吃力?

應該停產 所以散貨

市面有冇4K glossy mon? 搵極都唔見有

想問下有冇人聽過Gigabyte自己出果隻G27QC QHD 27
好似唔差?
砌完新機想換埋MON

VA Panel

想問下Aoc ag273qx o唔ok？ 平時攞嚟連macbook同ps4 pro 我見佢2k同有hdr 400 如果二千幾budget 仲有冇其他選擇

XG27UQ/PG27UQ/X27P

AOC不了
970會吃力

真係唔覺有
得LG ultrafine 4k 要用thunderbolt

唔ok

幾抵玩

acer mon如何，asus d質量得唔得，定aoc好
想買27 4k 144

X27P for sure

PG27UQ
Weight
9.2kg(Net), 12.8kg (gross)

食個飯應該逗到上手

換邊張display好?
唔洗太勁 筆直3k果堆會唔會吃力
今日應該會去買asus果隻
唔該晒

g32qc
3千蚊顯示卡玩大作2k 144hz要降特效

點解咁多人問AOC

再講多次 AOC係中資

xv273k 點睇

姐係我$3k range揀張就應付到?
唔該晒

不如XG27UQ
一條線出晒 4K 144HZ RGB 10BIT HDR

上面班友玩野 人地問緊個mass你地走去答quality

d色邊個好d，我搵amazon 同京東，好似京東仲平d，定行貨好d

品質？

京東你返EPC/百度貼吧問啦

邊開抗爭post邊用支那京東

搵咗幾間黃店都冇想要嗰隻芒
想問吓comdex係藍定黃

比較下個價錢姐，想知最低價去到幾多，個ac幾個人用

咁返支那用淘寶同京東比較啦

好似冇表態

俾番個AC俾人啦

啲人根本唔睇post
一入嚟就淨係問
你喺度重申幾多次都係冇用 係廢㗎

下個post1樓 大大隻紅字寫住

AOC中資
Philips係AOC契弟 都係中資

同埋講喺newegg淘寶京東買嘢嘅死全家

喺VG289Q同shamesung LU28R500之間掙扎緊
asus行貨貴到離奇 水貨又唔見平好多⋯
窮撚係咪買返LG 27UL500好啲

佢講埋質量

咁又點

屌漏

要人就佢我覺得已經叫難㩒

岩岩都買左
DP連DESKTOP 就正常
唔知點解連唔到MACBOOK PRO
我用跟機個條USB-A to USB-C
一條插MON後面個個洞,一邊連MBP
上網睇人地都係就咁插就得
唔知做乜我唔得

要用USB-C to USB-C架喎

我尋日order仲未收到confirmation email

用緊 U3719W 都係用 USB-C 去 USB-C 嗰條
佢跟機有埋呢條線架

其實宜加買Apple 隻 Thunderbolt Display 27 2kmon 值唔值？ 我見二手around 2千到，諗住買來駁mba 2013 用

質量
MASS

好像十分有趣 本來我諗住買EX2780Q 現在應該等一會吧

係咪即係一個27 一個25吋

我相信都係 但我最想知個resolution 先 如果係1080就而家買ex2780算

真係似1080喎

1080 不了

師兄我搵到lg,黎整，但突然4隻紅角又消失左....
你會唔會係咁....

EW3270U 超滿意使用中

唔會

啱啱逗咗個VG27AQ返歸
無論用邊個default mode都覺得好殘眼啲色好怪

個Post Calibration setting較就最好

我果隻都係會有時有事，有時冇事

粗框

我五月中係 comdex 訂咗仲等緊
巴打你係香港買現貨定上網買

巴打係邊度買 問親間間都要訂
再買唔到我就唸住買部p記40吋4k電視算

有冇人知邊度有msi mpg341cpr嘅display可以望望，未見過實物唔敢買

點解？
我都想換
但個22"一直唔壞
又無藉口換
已經271XX個鐘
仲好健康

有無巴打有用MADVR可以SHARE個SETTING出來
自己整完睇YOUTUBE片升完頻變4K仲模過直接係YOUTUBE睇

用緊21.5吋 突然間升上27吋會唔會好唔慣

視距夠緊係大啲好啦 睇下眼同mon距離姐
初初用會要習慣下 好似睇唔哂mon咁
用落就返唔到轉頭 甚至覺得唔夠大
Mon大多工做乜都方便啲 睇戲打機都正啲
利申正方型mon>21>27
買緊32

Lg 隻4k144有消息未

我都等緊